原來我有太空愛滋

包皮裂到變咗一件脆皮酥

醫生話我冇得醫~啊~E啊~啊~